有關愛座唔等

點解o的廢老有關愛座唔企過去等人讓？
係要突燈老遠行去我前面徳o係度？
利申無讓座

其實有啲廢老都唔想坐，係有人要儲積分先屈個呀婆呀伯想坐
「呀婆我讓個位比你啦 」
「唔洗啦，下個站落 」
「黎啦坐啦（儲緊陰德呀我 ）」
之後loop到都落車
然後隔黎個啲又驚比人影唔敢唔讓先焗住起身

毒撚開post無人理

你上面果個咩嚟

巴打睇到o的咩